屌奶星原來咁撚肥都考到警察

宜家識呼吸都考到

咁撚似Prince joyce既

男定女呀 分唔撚到

安慰獎

唔好問啦

啲狗都唔使考引體上升 戇撚鳩

你個名同我有啲似

四隻腳點引體上升

引體引兩下支桿都爛屌

好似改咗手握力，兩隻手加埋唔知好似73定74kg就得

肥唔肥唔緊要 考警察最緊要係四隻腳